炒口罩狗祝你全家生中肺炎

賣假口罩果班呢？仲有執二手口罩加工果班

都係仆街含家鏟

全家中肺炎，慢慢死

係佢面前咳